做隻貓做隻狗不做奴隸 做隻寵物至少唔洗返工

比我養

邊間教會